(Win10)用xbox elite series 2 ,一禁A 掣就自動連MS個網,點搞?

求救
我新買左隻xbox elite series 2+ 個xbox adapter.
而家禁親a掣就自動開chrome.
連去呢個網Language packs for Windows

有冇知點樣整走佢

plz help

Help plz

Exactly 係上面個網站，
完全唔知邊個可以熄左佢。
用xbox 配件個app都校唔到。
已經特登買埋佢個adapter